有冇人由細到大都係電腦玩家？

冇點過任何Xbox/PlayStation咁濟

On9先用PS4

電腦

不過用埋xbox controller

淨係玩電腦

PC player here

要玩console 就要同屋企人爭電視，我都係鍾意pc自己享受多啲

自己房有電視，洗咩爭

大個買左PS4
發覺自己用手制好撚廢

淨係得電腦

ps4太多獨占game想玩

我由細到大都係俾電腦玩多

老老豆豆
有console都會有pc
咁多好game係console點會唔玩

駁mon咪得

由細到大都覺得電腦打機is on9

有買ps4
心諗做乜鳩
玩左一陣送左俾人

細個時pc邊有咁多正嘢
係早十年steam做起咗先由consoles 轉pc
體驗過返唔到轉頭

窮個陣咪係
依家玩consloe有得買二手反而慳左